1000M光纖 香港寬頻/電訊盈科

先唔理價錢
淨係計上網速度，穩定性，服務質素

香港寬頻=
電訊盈科=

個人建議
全部都老電
但第3個就見仁見智啦
雖然我老電sales黎
但2個台都有用
單純評價姐
但第3點我覺得自己公司好既原因係
我唔洗打到部電話爛曬都會有人自動搵番我
因為用系統pass個case去cs/ts就得
但實際上老電如果光纖既話一定好過HKBN
穩定性就睇樓主你運氣啦
打咗咁多
樓主係咪以為我唔sale你呢
錯啦 我會sale 不過你需要先啦
有需要可以留tg 我會搵你

如果同和記仲有兩年半約係咪轉台無望呀各位?

冇望 除非你有特別情況 例如服務完全同份合約係2回事
咁就可以去ofca投訴刀仔鋸大樹 睇下佢肯唔肯waive你
唔得就....祝你好運

屌喇星,我打ps4 delay到仆街呀屌